舊年黑警12月訂左4部裝甲車，依家仲入唔入到口？

好似成5，6百萬1架

睇下邊度買囉
德國車條東德肥婆實肯岀口啦
一係揸強國車

東風？

其實對付示威
裝甲車 無水炮車咁好用

水炮車 可以直接向示威者射水, 有殺傷力

而裝甲車 最多衝下路障......無任何攻擊力
要搵兩隻速龍 係裝甲車車頂 拎槍射人

日耳曼是奶共